Be the America Hong Kong thinks you are

除咗「China will pay for its crime against Uighur Muslims」

「Be the America Hong Kong thinks you are」亦都係一張我覺得重要嘅圖同口號

手持國旗、唱美國國歌唔係無用㗎！
只要鼓動到美國人支持
美國人自然會比壓力政府
等政府推行更多有助香港嘅政策
我反而唔太認同陳雲一派推倡嘅「President Trump please liberate Hong Kong 」
因為咁講好易引起反 Trump 嘅人同民主黨人反感
你知美國國內有幾多人反 Trump 㗎啦
本來人權法就唔係 Trump 一個人嘅功勞
而係美國一眾認同民主自由、支持香港嘅人合力推動嘅法案吖嘛

「Be the America Hong Kong thinks you are！！」

海外手足俾人搞緊，請幫手足！！！

[緊急] 早幾日話係uw搞遊行班學生俾對家搞緊

無錯,用the world 好D